最多連燈仔支持同睇既煮食Youtuber係?

我首選職人吹水先 真心學到野 而且唔難跟 但星星cfu你可唔可以係content打返個recipes唔使我次次loop黎睇返呀

孖田有睇過 但學術性好似冇星星咁飽滿

支那王剛好似都好多連登仔講 但見到個樣都唔想睇佢煮了

利申: 淡鹽水流派

懷仔都無

真心想進步就一定係王剛

真學廚出身 好有料

馬田

who.jpg?

星星都係廚師出身丫

王剛果陣支那味 碟碟餸都加左人民幣既味道咁

鐘意職人既朋友可以訂閱頻道
鐘意吹水既朋友麻煩點個like

bob叔喎

職人吹水個男人好長氣好煩。
我看bob叔同唔熟唔食

屌

冇留意過佢個花朵

下我覺得馬田學術理論性重啲
星星實戰型啲喎

又真 但好適合我呢D手殘黨

btw 你個名好正

馬田為咗要十幾分鐘，講好多廢話

真係想學煮野一定係職人吹水 食材係大眾料
bob叔都係睇佢鳩up多
佢煮d野平民好難跟到
馬田就唔明點解咁多人睇

聽佢講野好辛苦

Bob叔同職人吹水

但睇得出佢為左出條片往往之前事先試左好幾次
將唔同可能性講曬出來

唔熟唔食啲語氣好撚臭寸，佢俾Bob 叔屌完已經black list左佢

職人吹水

原來Bob叔屌過佢？

我又毒又肥

屌柒佢開槍嗰日條友仲掛住食拖羅，無人性

屌乜？

王剛個D 除非你真係打算去做中廚啦, 唔係你跟本用唔著
佢個爐做到既野你全部都做唔到

星星

睇開台灣Fred

鐘意職人既朋友可以俾個LIKE我星星啦
鐘意吹水既朋友點呀,梗係訂閱我職人吹水個頻道啦

下個視頻再同大家吹過 拜拜

有部份係做到, 睇你識唔識咁解

第一次見到有人咁(敢)講出來
真係好長氣, 你話講下點解咁做就話, 有時講D九唔搭八

星星幾好睇
每個步驟都講足
弱智都識整

條友真係唔識架喎

切野係人都識 有冇人練者 佢教人切野好勁

越煮越好

星星同懷仔

Masa都幾好，d食譜好簡單但又有特色。

連登有人唔識懷仔

而家叫響鈴哥

但要齊日式ge醬料。之前忘了佢教咩，叫人落白麵豉，正常人家都無。雖然佢有講可以用黃麵豉加糖。

係幾型既 但好似太唔平民咁D菜式 同其他人比的話

黃定藍？

最撚憎馬田
利申：馬田hater

巫婆湯夠晒經典

bob叔開live怒屌唔熟唔食

MASA, BOB叔, 星星
越煮越好有時YOUTUBE自己彈推薦出都會當笑片睇下

越煮越好咪仲撚煩

都係既，我本身中意食日料所以有買日式三寶😂不過佢有時d片會用翻d普通d既調味料去煮日式野，例如蠔油或者雞湯去取代三寶同鰹魚湯

欣賞佢嘅準備功夫
但賣中資廣告，bye

王剛咩都辣

哈囉又係我星星同大家職～人～吹～水

次次都有人話佢試左先出片好好咩咩
因為佢咩都唔識先要試咁多次姐 咁都有得打j

下下都寛油煮閪咩

出街個個廚師都係嫁啦

日式反而感覺冇咩醬料, 有湯底(木魚昆布), 醬油, 味林, 幾乎就乜都整到

btw華農兄弟算唔算？

條友渣翻好把刀先啦

Masa
Chef Ropia
日高良實
papadesuyo777

利申 : 唔識聽日文

張媽媽

白麵豉冇都好正常 但煮日本嘢 三寶 dashi 麵豉 就好似豉油 老抽 蠔油 料理酒 雞湯 雞粉咁基本 係日本version咁 佢又教日本菜 走唔甩啦

btw應該係整西京燒？麵豉係成道菜嘅靈魂 好似冇豆瓣醬煮唔到回鍋用咁

sorry太長氣

真正有野學個d就負皮
無料扮4條就正皮
算把啦連登仔

台灣嘅話應該係克里斯廚房
唔係另外嗰位同名靠翻譯Gordon Ramsey上位嘅垃圾
Fred明顯係煮食綜藝，你會prefer睇完會笑而唔係學到好多嘢
同懷仔一樣都係玩埋啲唔係普通日常菜式，9up同講嘢風格吸引人

佢唔係識咗個玩刀嘅人咩
點解啲刀工仲可以係接近零進步

茶記，家常菜 - 職人吹水
扒，日式 - 唔熟唔食
包，糕點 - 懶人包太太
睇人仆街最開心 - 點cook guide

睇片係為出街食飯做準備定屋企煮嘢啊
啲寬油大法除咗過時過節有心情，約朋友親戚嚟屋企自己煮先會用到
其餘時間根本唔可能
仲要佢煮嘢調味極重

睇佢片你話了解吓餐廳點整，學吓一兩手大時大節玩吓
最多只係用觀賞角度，咩學好多嘢根本吹水

sor 手快dislike左 應該係克里斯餐桌。

邊個有料比個名黎聽聽 ，一句連登仔就想踩嗮所有人

介紹個鬼佬YouTuber 教整西式野
每個步驟都好清楚 又靚仔
Chef Jack Ovens

以前有睇鮑汁佬 不過之後太煩成日唱歌就轉咗睇星星

馬田 不過都少咗睇

另外唔係香港既有
Masa

有個日本仔成日劏魚呀海產 睇上癮日文名黎我比link算

仲有個日本煮中菜/日式中華料理既channel叫中華一筋 啲片全部都係餐廳廚房度拍 google過下個channel冇宣傳過佢地係邊間餐廳 搞到有啲想搵出黎去食下

仲記得佢上次唔做咩整到班玻璃心又以言傷害國家民族感情 唔計芝麻仁 佢係有料同真心教煮中餐 不過你冇些少中餐底 哂氣

外國野 幾正

大陸果個王剛只係三十出頭，wiki話19歲開始四圍打工偷師
到近年主力拍片，號稱跟七八十個廚師偷師學習
但短短日子真係夠料？ 定只係捧紅左？

作為一個門外漢，唔知有冇d老師父品評下呢？

星星師父呢d上左年紀有返多少閱歷，俾人感覺起碼踏實好多

對九成都冇意見 各有各風格
除左真係頂唔撚緊唔熟唔食個樣
切切下野 煮煮下又飛撚左去佢個樣度